一人一個幫曼聯重生既建議

執柒左佢

加入曼城

轉會曼城
反正放水比曼城仲開心過自己隊波贏波 拎三分

落英冠重拾自信

又夠近

放水聯

禁止對藍色衫球隊放水

放棄晒班球迷佢啦

唔空難點重生

揾返摩帥啦

禁止對面著藍色衫咪得

直接解散落地區聯賽由頭打返上嚟啦

空難

我屌你老母
講還講 拎人災難悲劇黎講
祝你所有咒人說話發生返你自己身上

布魯士+曉士+加利仔+史高斯+蘇斯克查

五教練制

請摩連奴即食攞冠軍

解散啦，劃上句號都可以重生嘅好開始

proba任領隊，邊踢邊諗戰術

做埋碌木個位 自己決定買乜人解放自己

直接 下年拎冠

Play around alexis sanchez!

即日加入 今季奪冠

fergie is the solution

其實都好，球迷球會雙方都留返個美好回憶啦